吉邊吉舊吉野妹,下聯

召喚吉吉是日午餐

邊撚個係吉野妹

我報警

搖𨶙搖咗瞄準備未

踢拖踢波踢死人

金邊金邊金邊粉

吉列豬扒午志勇

中環中出中女閪

賞花賞月賞秋香

屌西屌錯屌屎忽

屌你老母死臭西

搖撚準備

平胸港女大長腿

牛肉雞肉要牛肉